唉 好撚灰 我無左一個老豆

班黑色人士 唔單止係吹元朗雞 好多區都有兵去睇路 唉點解我有個禁既老豆 細個都知佢江湖人 頭先老媽子搵佢 問佢係咪出元朗 佢話係 跟主我媽叫佢要保持中立 點都唔可以打人 以我對左佢廿幾年 都知我老豆唔會聽 唉好撚想死 如果我媽同我老豆一樣 下個到我跳軌

珍惜生命，切記勿忘本心
來緊仲有投票選舉好重要
多一票小一票都需要支持

江湖人物

唯有係禁 好撚失望

感恩先
人生不如意事十常八九
再失望都要相信未來

唔好為咗啲父母自殺

父母冇得揀
自己條路自己揀
揀條正確既路 好多巴絲會陪你

加油 好多巴絲陪你

加油 今時今日都仲可以係藍絲 個腦真係冇得救
好似我老母咁